我有個理論，就係返到未出世過去殺咗自己老豆係唔會令自己消失

所謂嘅返回過去其實唔係真係返回過去，而係將整個宇宙回復返去自己未出身前嘅形態，咁返到過去殺自己老豆就唔會令自己消失啦

上次有個fd試過 佢即場係我面前霧化
然後再沒有然後了

On9

你而家去隊冧你老豆咪得囉

一樣唔會消失

我仲以為係殺咗自己老豆再同自己老母生仔

我以為你想講咁做會開多條時間線之類

龍珠

「理論」？
你搞笑呀？

整個宇宙回復到你未出世嘅形態咁你已經唔喺到啦

喺時光機入面係唔會有任何影響

你老豆無生你出嚟，你點殺你老豆？

理論上，回到過去，殺左你老豆，你應該唔會消失既，你只係處於另一個平衡時空。

時間會自我修復
你唔會殺到你老豆

翻到黎自己個宇宙個老豆咪一樣係到

我個理論係部時光機唔係真係帶你返去過去，只係將個世界回復返三十年前狀態，所以唔會發生時間羅論

發現原來伯母曳曳 真老豆另有其人

你返去殺咗你老豆，咁即係你唔會再存在喇，咁你從來都冇存在過，咁又點會有人返去殺你老豆呢？

你意思係你唔會返去現在？

個記錄一早好似打機咁save低，所以係可以返去，你可以選擇返去原來嘅世界，即係過去無改變過嘅世界或者係去你改變咗嘅現在

睇island上腦？